暗戀真係好痛苦

明明鐘意人 怕講左尷尬冇朋友做 又怕之間相處會同之前變得好唔同 挽得冇咁close
但眼見佢又準備比人搶走個下 心又好很痛

不要暗戀

我都唔想暗戀

試探下

完全明白我都喺咁
最慘喺女仔冇理由追男仔。。。
食檸檬好樣衰

照完鏡之後就無哂勇氣

明戀🤗

要決斷啲，朋友都唔係最重要

想做超人

挽你老母

我明但我最後決定表白同佢講清講楚
希望唔會冇左個朋友
利申:真絲

試下明戀,做乜都好似on9仔咁冇人理

女仔追男仔 被拒絕真係好樣衰
有時見到啲女仔咁主動咁公開追個男仔 心諗何來自信 點可以做到 真係唔驚所有付出換黎嘅 只有失敗？

但如果個男仔比較被動內向 我驚講左之後佢會有尷尬

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

男既就唔驚既?